[{"name":"Spr\u00e5kr\u00f6r","href":"http://www.mp.se/Mct_177.aspx?number=165811","score":"3","category":"Politiker"},{"name":"Riksdagspolitiker","href":"http://www.mp.se/Mct_177.aspx?number=167088","score":"3","category":"Politiker"},{"name":"EU-politiker","href":"http://www.mp.se/Mct_177.aspx?number=215518","score":"3","category":"Politiker"},{"name":"Carl Schlyter","href":"http://www.mp.se/Mct_177.aspx?number=169899","score":"3","category":"Politiker"},{"name":"Isabella L\u00f6vin","href":"http://www.mp.se/Mct_177.aspx?number=168624","score":"3","category":"Politiker"},{"name":"Anders Wallner","href":"http://www.mp.se/Mct_177.aspx?number=231990","score":"3","category":"Politiker"},{"name":"Agneta B\u00f6rjesson","href":"http://www.mp.se/Mct_177.aspx?number=174012","score":"3","category":"Politiker"},{"name":"Agneta Luttropp","href":"http://www.mp.se/Mct_177.aspx?number=210218","score":"3","category":"Politiker"},{"name":"Annika Lillemets","href":"http://www.mp.se/Mct_177.aspx?number=209567","score":"3","category":"Politiker"},{"name":"Bodil Ceballos","href":"http://www.mp.se/Mct_177.aspx?number=178370","score":"3","category":"Politiker"},{"name":"Esabelle Dingizian","href":"http://www.mp.se/Mct_177.aspx?number=178375","score":"3","category":"Politiker"},{"name":"Gunvor G Ericson","href":"http://www.mp.se/Mct_177.aspx?number=178380","score":"3","category":"Politiker"},{"name":"Gustav Fridolin","href":"http://www.mp.se/Mct_177.aspx?number=185169","score":"3","category":"Politiker"},{"name":"Helena Leander","href":"http://www.mp.se/Mct_177.aspx?number=178385","score":"3","category":"Politiker"},{"name":"Jabar Amin","href":"http://www.mp.se/Mct_177.aspx?number=215106","score":"3","category":"Politiker"},{"name":"Jan Lindholm","href":"http://www.mp.se/Mct_177.aspx?number=178390","score":"3","category":"Politiker"},{"name":"Jonas Eriksson","href":"http://www.mp.se/Mct_177.aspx?number=209530","score":"3","category":"Politiker"},{"name":"Kew Nordqvist","href":"http://www.mp.se/Mct_177.aspx?number=209734","score":"3","category":"Politiker"},{"name":"Lise Nordin","href":"http://www.mp.se/Mct_177.aspx?number=209792","score":"3","category":"Politiker"},{"name":"Lotta Hedstr\u00f6m","href":"http://www.mp.se/Mct_177.aspx?number=209783","score":"3","category":"Politiker"},{"name":"Magnus Ehrencrona","href":"http://www.mp.se/Mct_177.aspx?number=210184","score":"3","category":"Politiker"},{"name":"Maria Ferm","href":"http://www.mp.se/Mct_177.aspx?number=214793","score":"3","category":"Politiker"},{"name":"Mats Pertoft","href":"http://www.mp.se/Mct_177.aspx?number=178365","score":"3","category":"Politiker"},{"name":"Mehmet Kaplan","href":"http://www.mp.se/Mct_177.aspx?number=178415","score":"3","category":"Politiker"},{"name":"Per Bolund","href":"http://www.mp.se/Mct_177.aspx?number=178421","score":"3","category":"Politiker"},{"name":"Peter Eriksson","href":"http://www.mp.se/Mct_177.aspx?number=181173","score":"3","category":"Politiker"},{"name":"Peter R\u00e5dberg","href":"http://www.mp.se/Mct_177.aspx?number=178431","score":"3","category":"Politiker"},{"name":"Stina Bergstr\u00f6m","href":"http://www.mp.se/Mct_177.aspx?number=210228","score":"3","category":"Politiker"},{"name":"Tina Ehn","href":"http://www.mp.se/Mct_177.aspx?number=178448","score":"3","category":"Politiker"},{"name":"Ulf Holm","href":"http://www.mp.se/Mct_177.aspx?number=178453","score":"3","category":"Politiker"},{"name":"Valter Mutt","href":"http://www.mp.se/Mct_177.aspx?number=210294","score":"3","category":"Politiker"},{"name":"\u00c5sa Romson","href":"http://www.mp.se/Mct_177.aspx?number=185168","score":"3","category":"Politiker"},{"name":"Alkoholpolitik","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=167524","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Antidiskriminering","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176414","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Arbetskraftsinvandring","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176649","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Arbetslivstrygghet","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=221575","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Arbetsl\u00f6shet","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=174014","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Arbetsmarknad","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=174015","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Arbetsmilj\u00f6","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=174017","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Arbetsr\u00e4tt","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=174019","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Arbetstidsf\u00f6rkortning","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=174028","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Asyl","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=201390","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Barn och ungdom","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=174033","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Barnfattigdom","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=258535","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Bensinpris","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176377","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Betyg","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=177655","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Bibliotek och museer","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176409","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Biologisk m\u00e5ngfald","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=223377","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Bist\u00e5nd och utvecklingssamarbete","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176540","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Boinflytande","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=175019","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Bostad","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176378","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Brottsoffer","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176547","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Civil olydnad","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=167721","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Cykel","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=221806","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Deltagande demokrati","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=167722","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Demokrati","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=175020","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Demokrati och media","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=167723","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Diskriminering","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176374","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Djur i lantbruket","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176366","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Djurcirkus","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176549","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Djurf\u00f6rs\u00f6k","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176568","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Djurporr","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176550","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Djurr\u00e4tt","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176552","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"D\u00f6dsstraff","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=167724","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"E-Demokrati","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=167725","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Egenv\u00e5rd","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=167535","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Ekologiskt lantbruk","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176367","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Elevinflytande","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176124","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"EMU","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176269","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Energi","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176379","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Energieffektivisering","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176381","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Entrepren\u00f6rskap","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=174026","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Etiska regler f\u00f6r politiker","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=167729","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"EU","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=188196","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"EU och demokratin","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=167726","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"EU och fiskepolitiken","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176271","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"EU och flyktingpolitiken","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176648","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"EU och jordbrukspolitiken","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176272","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"EU och milj\u00f6n","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176273","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"EU och utvidgningen","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=167728","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"EU:s budget","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176274","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"EU:s utrikes- och s\u00e4kerhetspolitik","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176275","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Euron","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176615","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Europeiska Unionen","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176270","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Familj","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=221866","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Fastighetsskatt","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176276","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Feminism","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=173980","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Fildelning","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176554","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Film och kultur","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176411","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Fiske","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=254944","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Flyktingar","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=201391","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Folkh\u00e4lsa","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=167534","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Folkomr\u00f6stningar","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=175022","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Forskarutbildningen","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176125","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Forskning","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176126","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Freds- och konflikthantering","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=175023","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Friskolor","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176127","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Fri\u00e5r","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=167525","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"F\u00f6renta Nationerna (FN)","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176361","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"F\u00f6retagande","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=174027","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"F\u00f6retagsskatt","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=223305","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"F\u00f6rm\u00f6genhetsskatt","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=187828","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"F\u00f6rnybar energi","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176376","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"F\u00f6rnybara br\u00e4nslen","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176382","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"F\u00f6rskola","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176128","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"F\u00f6rsvar","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=175024","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"F\u00f6r\u00e4ldraf\u00f6rs\u00e4kring","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=222960","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Genmanipulerad mat","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176369","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Genuspedagogik","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=222836","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Global ekonomi","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176277","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Global r\u00e4ttvisa","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176362","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Global skatt","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176617","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Global s\u00e4kerhetspolitik","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=175025","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Global uppv\u00e4rmning","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176618","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Globala energisystem","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176383","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Globala milj\u00f6fr\u00e5gor","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176363","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Globalisering","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176364","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Graviditet och barnaf\u00f6dande","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176619","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Gr\u00f6n skattev\u00e4xling","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176278","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Handel med utsl\u00e4ppsr\u00e4tter","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176279","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"HBTQ","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176416","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Heml\u00f6shet","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=167762","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Hemspr\u00e5ksundervisning","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176620","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Hush\u00e5llsn\u00e4ra tj\u00e4nster","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=196117","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"H\u00e5llbar utveckling","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176384","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"H\u00e5llbart jordbruk","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176370","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=167761","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Idrott","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176355","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Industri","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=261628","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Inkomstskatter","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=187829","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Integration","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176417","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Integritet","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=167732","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Invandring","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176420","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Jakt","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176371","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Jordbruk","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176372","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"J\u00e4mst\u00e4lld arbetsmarknad","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=222912","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"J\u00e4mst\u00e4lld samh\u00e4llsplanering","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=222916","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"J\u00e4mst\u00e4lld v\u00e5rd","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=222918","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"J\u00e4mst\u00e4lldhet","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176375","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"J\u00e4mst\u00e4lldhet och h\u00f6gre utbildning","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=222922","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"J\u00e4mst\u00e4lldhetsintegrering","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=222923","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"J\u00e4rnv\u00e4g","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176385","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Klimat","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176386","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Kollektivtrafik","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176387","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Kommunal utrikespolitik","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176365","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Konsumentr\u00e4tt","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176556","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Kriminalpolitik","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176557","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Kultur","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176412","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Kultur och media","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176413","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Kvinnojourer","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=222949","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Kvinnors f\u00f6retagande","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=222956","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Kvoterade bolagsstyrelser","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=173981","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"K\u00e4rnkraft","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176621","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Lands- och glesbygd","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176281","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Lika r\u00e4tt","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=263624","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Lokal livsmedelsproduktion","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176388","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"L\u00e4kemedel","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=167764","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"L\u00e4kemedel och milj\u00f6","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176439","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Mansrollen och maskulinitet","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=223135","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Maskrosen som symbol","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176542","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Mat och milj\u00f6","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176391","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Migration och flyktingar","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176421","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Milj\u00f6","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=222971","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Milj\u00f6skatter","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=187823","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Modersm\u00e5lsundervisning","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176129","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Monarki","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=190070","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"M\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=173982","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Narkotikapolitik","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=167526","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Nationella minoriteter","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176418","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Nato","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=175058","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Naturskydd","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176441","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Oljeberoende","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176392","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Partiledare","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176544","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Pedagogisk m\u00e5ngfald","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176130","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Pension","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176282","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Polisen","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176565","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Post- och telekommunikation","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176283","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Psykisk h\u00e4lsa","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=167759","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"P\u00e4ls","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176569","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Regional utveckling","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176284","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Reklam och konsumtion","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176571","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Religionsfrihet","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=167730","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Religi\u00f6sa friskolor","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176132","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Reparationer","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=261543","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Representativ demokrati","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=167731","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"RUT-avdrag","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=196130","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"R\u00e4tten till abort","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=173978","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"R\u00e4ttsv\u00e4sende","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176567","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"R\u00e4ttvis handel","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176285","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"R\u00f6str\u00e4tts\u00e5lder","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176622","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Sex- och samlevnadsundervisning","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=223298","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Sexism och k\u00f6nsexploatering","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=173983","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Sexk\u00f6p och m\u00e4nniskohandel","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=223300","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Sjukf\u00f6rs\u00e4kring","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=186445","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Sjukv\u00e5rd","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=223304","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Skatter","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=187831","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Skogsbruk","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176373","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Skola","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176122","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Skolmat","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176133","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Skuldavskrivningar","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176287","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Sm\u00e5f\u00f6retag","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=174029","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Socialf\u00f6rs\u00e4kring","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=167741","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Socialpolitik","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=167757","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Socialt f\u00f6retagande","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=174030","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Solenergi","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176623","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Spelmarknad","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=263029","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Spr\u00e5kr\u00f6r","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176543","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Stadsplanering","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176573","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Studenters villkor","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176135","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Sv\u00e4lt","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176288","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Tandv\u00e5rd","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=167763","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Terrorism och r\u00e4ttss\u00e4kerhet","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=175059","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Tillg\u00e4nglighet","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176415","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Tobak","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=223370","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Tobinskatt","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176289","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Trafficking","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=223302","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Trafik och milj\u00f6","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176394","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Transporter","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176395","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Ungdomar och makt","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=175060","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Ungdomsarbetsl\u00f6shet","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=174031","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Universitet och h\u00f6gskola","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176268","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Utrikespolitik","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=182121","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Vapenexport","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=256459","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Varg","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=234950","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Vatten och hav","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176442","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Vindkraft","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176396","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Vuxenutbildning","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176138","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"V\u00e5ldt\u00e4kter","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=223379","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"V\u00e4ljargrupper","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=182120","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"\u00c5ldersdiskriminering","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176419","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"\u00c4ldreomsorg","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=167536","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"\u00c4ldres boende","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176572","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"\u00d6stersj\u00f6n","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=176443","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"\u00d6vervakning","href":"http://www.mp.se/mct_177.aspx?number=235388","score":"2","category":"V\u00e5r politik A-\u00d6"},{"name":"Valmanifest","href":"http://www.mp.se/Mct_177.aspx?number=205238","score":"5","category":"V\u00e5r politik"},{"name":"Valaffischer","href":"http://www.mp.se/Mct_177.aspx?number=201439","score":"5","category":"V\u00e5r politik"},{"name":"Partiprogram","href":"http://www.mp.se/Mct_177.aspx?number=166045","score":"5","category":"V\u00e5r politik"},{"name":"Bli medlem","href":"http://www.mp.se/Mct_177.aspx?number=166165","score":"3","category":"Engagera dig"},{"name":"Gr\u00f6na bloggar","href":"http://www.mp.se/Mct_177.aspx?number=166174","score":"3","category":"Engagera dig"},{"name":"R\u00f6sta","href":"http://www.mp.se/Mct_177.aspx?number=223911","score":"3","category":"Engagera dig"},{"name":"Profil och logga","href":"http://www.mp.se/Mct_177.aspx?number=166291","score":"1","category":"Press"},{"name":"Pressbilder","href":"http://www.mp.se/Mct_177.aspx?number=166285","score":"1","category":"Press"},{"name":"Presskontakt","href":"http://www.mp.se/Mct_177.aspx?number=166292","score":"1","category":"Press"},{"name":"Pressmeddelanden","href":"http://www.mp.se/Mct_177.aspx?number=166290","score":"1","category":"Press"},{"name":"Partistyrelse","href":"http://www.mp.se/Mct_177.aspx?number=178596","score":"1","category":"Partiet"},{"name":"Gr\u00f6n Ungdom","href":"http://www.mp.se/Mct_177.aspx?number=166350","score":"1","category":"Partiet"},{"name":"Gr\u00f6na Studenter","href":"http://www.mp.se/Mct_177.aspx?number=166350","score":"1","category":"Partiet"},{"name":"Green Forum","href":"http://www.mp.se/Mct_177.aspx?number=166350","score":"1","category":"Partiet"}]